雲加條含家剷都落左台，林鄭仲咁厚面皮唔能落台

林鄭真係仲厚面皮過雲加條陷家橙

雲加是比人炒的

佢十年前就要躝啦屌，輸比百明翰

港父人都敢殺又唔坐監

雲加呢d 叫急流勇退呀屌你老母

查馬克都係

yes 跟雲加學

雲加邊係冚家剷

屌你老味呀

雲加為阿記出心出力
777 陷家都外國勢力

你拎林奠黎比 係侮辱緊雲爺爺

樓主好波！

條老野做咗廿幾年

雲加真心愛阿記

屌你BoA

Sor呀喂

你啲頭髮都係

屌你老母
林鄭點同yaya比

爺爺人生最大成就係起球場
林鄭同你起個島出嚟

雲加密好多

查子比哂啲頭髮雲加